asiaMilE換機票討論(1) 垃圾熱線24小時唔通

正式宣布 混艙 stopover基乎玩完

琴日打左俾hotLine同出左依貓，都話如果換free one way基乎只俾waitlist ， 就算confim都唔會立即出票，有專人計數 ，如果計到公司有蝕就唔出飛

以後大家乖乖地用正常AM換單程喇，混艙根本做唔到。

里先生 小斯 同flyasia都唔知收左幾錢，成日教人點換有著數。

收皮啦打手狗
大家一係打海關投訴囉。

面加拎啲分黎搵下演唱會門票炒下算啦，換到七七八八就轉卡，用返Cash rebate個啲。儲完又換唔到，換到又唔岩日子，無謂。

仲諗住做3球渣打換AM，睇嚟都係收皮

唔知你明唔明
原來出張 j classes free on e way講緊25000但如果出唔到 free佢會是但一邊都收正價
到時最後要俾 多25000 里或down grade再俾10000里

asiamile玩哂，唔肯出free one way
website顯示有位，打去客服都唔算數

小斯田里先生都收得皮

唔怪得成日做promo 甘難換

有無人討論下

唉～比錢買仲好啦

小弟第一次換 我有里數想換俾屋企人飛得唔得？本人唔係一齊飛

得，但你想點換 去邊

你可以將屋企人個名
放喺你嘅兌換名單裏面
然後出飛時候揀佢哋個名就可以㗎啦

咁正常香港人心態都係想玩下呢啲嘢㗎啦

唔該晒

when you cannot redeem your ticket with Asia M
it's mean that your points will be expired up

you cannot call the customer hotline and nobody is going to contact you

無人？

咩叫收左皮？
有兩三萬里係手未用過

hotline出飛如果有bug就唔出飛 (換開既人會明)

硬食online換，係一程機只預留1個y j class位，好多熱門假期。AM位一個不留。

自己買好過

樓主意思係咪
英國>香港>日本
佢唔肯出香港去日本果程比客？

假單程仲做唔做到？
早幾日去機場櫃枱問半年後機票，乜叉都冇位

請問而家實際上仲有無里數upgrade艙位呢樣野?
我試過search飛唔同地方但佢不斷都話無適用的航班

已經做唔到

無錯，焗住出lhr-hkg 明知無著數，但可以有位俾你。換唔換？？？

前提 打得通電話再講啦

無可能做混艙 已經問左Hotline

有 但十級唔抵 仲可能無flat Seat，更唔抵

假單程在於有多一程，但唔俾換，又奈何，？？？

放棄啦你地

舊制成日換 都換到
新制on99

冇左假單程咁仆街...
即刻cut左渣打果筆活期先

活期有miles儲？

有呀
隨時拎得走

正常就咁online 禁換唔換到？
定係拎去換禮物算

定期拎錢好過啦

換唔到假單程。

本身諗住差少少就夠60k 換張去英國 順便 假單程去日本
聽你而家咁講 就應該拎番去做定期

樓主係咪MARCO POLO GREEN?

所有假單程都換唔到?
本身想換日本 - 香港 - 台北

有6萬Miles，想拎黎歐遊，樓主嘅意思係咪換一個地點來回就得，其他係冇可能。
另外想問如果我一張票係換，伴侶嘅票係買，check in可否一齊坐

如果你check in request一齊坐，睇地勤配合與否。

可以換俾伴侶，上asiamile 網，禁兌換名單，可加名

你可試下排，但係多數昆九你waitlist,最後搭一句。甘你換唔換英國去香港嗰程。

其實我情況同你一樣
我本身係想換一張荷蘭-香港-曼谷

死都唔俾換
係waitlist

yes

台北我唔知得唔得
但係如果你假單程係日本
換唔到

簡單換
普通來回係冇問題
如果你要玩換倉就唔得

咁都唔畀?
條route好合理喎唔係玩bug喎 泰國人鍾意搭國泰都唔畀?

努力不懈不斷咁樣去換機票

早午晚不斷瘋狂打去客戶服務熱線
最後你睇下我全部都係
輪候中

大家不妨上嚟呢個地方討論下分享下

屌如果無假單程換
轉avios 好過啦

exactly

無混倉假單程仲换唔换到？

小斯同里先生係同一個人
我試過問里先生野
點知覆我既係小斯囉

唔係㗎，
里先生好寸

睇地區 日本就唔得

Update返，上面條飛成功岀到

個Cs無撚化你？

冇丫，好成功即刻岀到

有圖有真相

跟你學嘢

冇圖唔信就算
我係岀日本香港台北假單程
可能你哋歐洲假單程日本麻煩啲掛

唔知仲出唔出到香港日本台北
上年出過

無話唔信 但想睇下日本邊班機

此post已完

換親都有

利申：Diamond

咁你講哂啦 講緊大家點換 你拎鑽石級會員嚟計 無言

miles 換唔到野

屌你係有錢就買飛啦，換乜𨳊

巴打 想問如果想換BUSINESS
歐洲來回 130k 有冇可能換到

咪換囉屌

我襯佢而家換家電有八折，換撚晒佢好過換機票

甘爽

想撘單問下機艙級別O係咪儲唔到里數